其實點解馬會唔可以賭香港波？

真心唔明
如果可以嘅話可以刺激返香港足球業
多番好多人睇波
我諗唔明點解佢唔俾賭

洗黑錢錢

立即變黑又得，得左

fake ball

咁易操控，仲唔比人打爆

中超都冇

要幾多球阿，講啦

你咁講 馬夠可以比人操控 咪一樣有得買

因為馬係馬會，操控到，波操控唔到

太屎 連佢都唔識計邊隊會贏

港波都話有可能假

點解藍波都唔比人買

等睇射自己龍門

因為馬會驚輸囉
全世界都可以賭自己波
唯獨香港澳門依D落後地區唔得

等睇有香港黃金右腳俾人打跛

要講做假講到香港波冇得賭咁...澳門已經有得賭啦

日職都好假下
但成個足球界幾正丫 去睇過波都好有feel
d 隊名又型

本地賽馬唔係馬會同賭仔對賭 咪撚戇鳩

買藍波不過買電莖

因為賭馬同賭波唔同
賭馬係同其他落注嘅人賭 多人投注馬會必賺
賭波就係同莊家對賭 你贏 馬會就輸錢

差一個角球啊屌你老母

到時馬會啲呀伯轉移陣地去球場睇波 大叫 “差球先開大呀屌你老味”

但點解外仔又有
馬會點都大過外仔啦

嗰陣啲撚屌議員話會假波丫嘛
馬會冇得賭咪一樣有假

一係馬會監察好啲 一係叫ICAC睇緊啲囉反正ICAC都冇野做架啦

有得賭既話，一定多好多人留意同入場支持

所以真係on99，如果真係驚造假既，開波封盤，無角球盤，無讓球盤，

純主客和，入球大細，咁會唔會都係方法方便管制到？

到時又會有班人唔知足 屌到開返

其實真係可以刺激到香港人對睇波嘅熱誠
第一步都唔行出，好難吸引到人哋去睇

因為政府係用唔鼓勵人賭博而唔俾馬會搞香港波
用賭香港波可以搞起香港足球
會有幾多道得團體出黎
立法會都肯定唔俾啦

港超個後衛龍門allin角大
瘋狂踢個波出底線

政府唔俾，講完

角球無限大鳩踢出底線，香港普通球員兩皮人工，踢假要幾難

我以為ICAC執咗好耐

太多衛道之士，其實如果唔係當年開放賭波時港足正值冰河時期嘅話，可能已經有得賭本地波，不過呢樣又係有雞先定有蛋先嘅問題

騎師王係對賭

不過我其實唔認同開賭係萬能藥嚟，新加坡夠有得賭新加坡聯賽啦，始終長期嘅結構性問題唔會話一兩個政策就可以改善到

起碼會增加關注度 多D人入場/電視直播>廣告商個D囉
球隊有錢左>球員人工高D>D家長比D小朋友踢波 (好似係)
長遠一定有好處GE
咁當然唔會話開左賭就立即勁好撚多

賽事嘅branding、對投資者嘅吸引程度、管理層嘅格構......等等，都仲好多嘢要配合，當然你可以話以上問題可以透過賭博收入嚟解決嘅，但歸根究低，都係要有一班人識點運用資源去搞好港足，而唔撚係成班冚家剷喺度分豬肉掠水

港超有得賭 每隊起碼多幾球經費
屌你老母陳韋豪即刻同我落底刷角
南華奇蹟2.5b我即刻買波衫

如果想有更好發展
或者真係要用依啲偏門啲嘅手段

e d 波好似一大注就比人bam ac
聽番黎

其實馬會開啲盤咁西只係兩邊賭仔對賭佢淨係抽水點都蠃

馬會驚假波似弱智
全地球都有外圍俾人買 香港一早有人打假坐撚埋監

其實好多地方都唔得

依家都有假波啦

如果咁驚打假波
佢本業跑馬都唔見得好好
不如禁埋賭馬

皇冠有開既港超 甲一籃球 都係假波黎 有曬料 班球員有收錢

馬就當然係賭仔對賭
但我更傾向係馬會操控到既假
而家香港波直頭假都冇人想理

事實本地波真係有做波了 皇冠有開就有做 足球就控盤 籃球控制入球大細

所以唔知點解仲係唔肯開
明明一開就成班賭仔進場屌角

都話已經有假 仲點會開

其實單靠「老細波」 俾錢資金資源一定唔夠
開放賭波可以吸引更多人睇不論現場/直播/轉播
多人睇商業贊助、球隊收入一定增加
亦都可以吸引更多人投資

足球相關配套設施/設備 可以變好同增加
球員收入亦都可以提升
球員待遇/資源增加，整體足球實力提升